政府重申中央駐港機構買樓毋須繳印花稅 拒披露中聯辦等獲豁免物業交易數目

就黎錢都唔洗俾

真係有特權真係大撚曬😂

Source?

黑錢變白的大道理

真係好撚7嬲